Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Объяснить как работают defer’ы и их порядок вызовов.

```go
package main

import (
	"fmt"
)


func test() (x int) {
	defer func() {
		x++
	}()
	return 1
}


func anotherTest() int {
	var x int
	defer func() {
		x++
	}()
	x = 1
	return x
}


func main() {
	fmt.Println(test())
	fmt.Println(anotherTest())
}
```

Ответ:
```
    В функции test переменная x создана в блоке возврата, в следствие чего изменение x в блоке defer приводит к изменению возвращаемого
значения (return statement инициализирует все значения перед тем, как defer функции будут вызваны). Порядок возврата: x = 1, x++, return from function. 
Вернеться значение 2 (значение x).  

    В функции anotherTest переменная x является локальной переменной, созданной в функции. defer функции отрабатыют после того, как
return устанавливает значение, но до окончательного выхода из функции, т.е. локальная переменная будет скопирована в возвращаемое значение (int),
после чего будет изменена 
```
